食壽司郎不如食樓上壽司鋪

就算立食店都得架
厚福街藍馬
登龍街永光
都應該唔少選擇

永光？全名please

鋪頭名

永光中心
藍馬商業大廈
其實銅鑼灣尖沙咀都唔少好味壽司鋪
唔洗逼晒去壽司郎既
名就唔開啦
唔係一陣比人話做打手

是撚但啦
根本就元氣質素比窮撚食姐

屌
窮撚都要三百先食得飽

Tst有邊間

我好鍾意食有平有貴啦
中菜都有茶樓同茶記之分

有間地鋪lunch自選壽司飯$59
算係平靚正啦
對面個間我都食過
仲有樓上選擇都不少
lunch會抵食好多
以前tst個頭返工

三百蚊就落到樓果啲壽司真係請到唔食

你見大把港豬藍屍繼續排隊食元氣
就知道香港無撚得救

咁藍屍唔食藍店食咩

唔明點解要立食寧願食物質素冇咁好但舒舒服服坐低食

不如都係比名la
果頭好多伏野